你點簡？

光復立議會真係咁重要？

制服崩壞時我地仲要係個圈子裡爭取？

回歸一直沿用選岀民意代表為自己發聲

睇唔岀香港有變得更自由

反觀香港自由度越多越狹窄

貧富懸殊更大

文化差距更大

我地真係仲要繼續用依個方法？

冇謂再自己呃自己依個方法可以爭取自己

我諗你心底好明白

香港獨立，唯一岀路

依個未必係最好

至少我覺得比光復立法會有用

當制度崩壞時

我地點解唔去親手破壞佢

再創造一個新制度呢

我希望 光復香港 時代革命

唔再只係個口號

兄弟爬山 各自努力

但我地真係爬緊同一座山？